《無雙》抄《The Usual Suspects》？？

Howtin: 由於我有睇過《The Usual Suspects》, 我由中段已經知晒成齣戲，直至結局 sosad

係youtube睇到段影評。即刻唔係點想睇

有冇巴打兩套都睇過 分享下

係向經典致敬

睇過The Usual Suspects, 我諗我唔使入場都估到個結局

做得好都算致敬
夾硬鳩搬但喺啲細節位錯晒就係抄
無雙屆乎兩者之間

咁巨細無遺講偽鈔 係難得一見嘅資料搜集工夫
夾硬加段英雄本色落去 就柒到起晒雞皮

Kelvin Spacy完勝舞王呢個唔洗點解釋
但以港產片嚟講 呢套都算唔錯

無間道2個劇本都係向godfather致敬 形神兼備
呢個無雙就仲有好多改善空間

雖然大概估到，但係過程好爽

唔撚係呀？
套野都幾出名
咁抄法唔驚比人知？

人地套戲內容已經講緊做假貨

莊文強訪問都話自己就係郭富城，電影就好似佢啲畫，邊個話假嘅唔可以造得好過真

睇到中段以為套戲戲名叫 mark哥無雙